有無人知呢隻狗係咩品種

如浮雲未知曉

同你同種

妹

樓主老母

屌你老母

9唔搭8

秒